Anson Lo靚仔

咁余宜發都靚仔啦

好似

Push

笑死

岩啊

有冇對比圖

仲好厚粉添

ANSON LO 個鼻有d假

“10/10”

多謝你樓主

見親佢都覺得佢個樣好膠

佢真係好柒
唔明點解會話佢靚仔

秘密警察余宜發

[s[/s]

推

MK柒頭樣

造星班仔大部份都係kk樣

100% MATCH

要比更多人睇到

似咩？

靚唔靚仔呢啲嘢真係各花入各眼
有必要特登開po醜化人同引人人身攻擊佢？
究竟有咩居心

我覺得就算佢唔係靚仔都一定唔算樣衰同柒
佢唔係典型靚仔樣但起碼望落順眼舒服

整過啦好明顯佢入啱啱city danso個陣都唔係咁嘅樣

我一打開電視見到條厚粉佬差啲嘔撚咗出嚟 唔敢再開viutv 電視剩係睇youtube算

mirror圍內都拎過呢樣嘢嚟公開講笑
如果真係整過會拎出嚟講咩
仲有佢同佢阿爸幾乎一樣樣
唔好靠屈啦
佢以前係濃妝啲
出咗道之後轉晒妝啦
city danso都講緊3,4年前喇喎？

咁你為咗佢唔再睇viutv又真係誇張咗啲
viutv大把其他嘢睇
唔會迫你鐘意
都話各花入各眼
我就會繼續留意佢

點解話佢似余宜發就係人身攻擊佢
你咁樣對發仔好唔公平

佢唔係大整唔代表冇整
Danso之後同左某個女老師熟就跟哂佢啲野
包括整容

事實余宜發真係靚仔

不過唔明佢咁厚粉做乜 男仔洗唔洗咁重手

其實佢有冇試過以冇化妝嘅樣示人？

成日認錯佢同狄易達

兩個個feel好似，又係跳舞叻，外型都似。

無錯，咁對余宜發好唔公平

望落去好L唔舒服喎Ching

仲有魯振順，順順呢

平時硬照化晒妝同ig filter晒幾好睇 呃得下人
睇男排女將動態就有D膠

造星班人根本無靚仔 算吧啦

佢ig story有時會po下自己素顏樣
呢張係佢幾個月前去台灣拍劇po嘅

同埋男排女將入面都算好淡妝...

不過都明每個人口味唔同
無人可以得到100%嘅人認同
只不過覺得佢個人算謙虛冇架子
又從來冇話過自己靚仔
冇咩得罪人咁都要俾人狙擊啫

大家有興趣可以search返佢啲跳舞/跳唱片嚟睇
佢跳舞係ok嘅同埋係有舞台魅力
了解佢多啲可能個觀感又唔同啲

咁我覺得AL跳唱charm過狄易達，嗰種中性特質好吸引，man又得妖少少又得，同埋啲歌高質少少
造星1到而家AL真係進步咗好多。

個鼻好唔自然

笑到

嗰時睇入住請敲門 見到佢即刻想閂電視

咁余而發係靚仔喎

都話各花入各眼
點解要迫人唔鐘意
得喇得喇佢好樣衰滿意未？

余宜發同連登仔最靚仔
金鐘m記.jpg